\subsection{Chili sin carne}
\subsubsection{Zutaten}
\begin{itemize}
	\item 1 Dose gestückelte Tomaten (alternativ: 500ml passierte Tomaten)
	\item 1 Dose Kidneybohnen
	\item 1 Zwiebel
	\item 1 Paprika
	\item 2 Knoblauchzehen
	\item 1 EL Tomatenmark
	\item Olivenöl
	\item 1TL Kreuzkümmel
	\item 1 TL Paprika-Pulver (edelsüß)
	\item 1 TL Paprika (rosenscharf oder geräuchertes)
	\item 1 TL Oregano
	\item 1 TL Gemüsebrühe
	\item 1 Msp. Zimt
\end{itemize}
\subsubsection{Zubereitung}
Zwiebeln und Paprika kleinschneiden und Knoblauch schälen.
Kidneybohnen und Mais abgießen.
Olivenöl in Pfanne erhitzen, Zwiebeln 2-3 Minuten anbraten, danach Tomatenmark unterrühren, 2 Minuten anbraten und danach die Paprika kurz mitanbraten (ggf. Öl nachgießen).
Mit gestückelten Tomaten ablöschen, Kidneybohnen und Mais dazugeben.\\

Nun die Gewürze dazugeben (Gemüsebrühe, Kreuzkümmel, Paprika-Pulver, Oregano und Zimt)
Je nach gewünschten Schärfegrad Chiliflocken, Tabasco oder mehr geräuchertes Paprikapulver dazugeben
Dazu passt Reis, Brötchen, Tortilla-Chips